失控了 中國各地政府開撕 開裝甲車互搶物資

中國武漢肺炎疫情失控，除了各地不斷有衝突發生，網上熱傳現在連各地政府也開撕了，互搶口罩。圖為武漢警察。（網路截圖）

【看中國2020年2月8日訊】（看中國記者劉翔綜合報導）這兩天在網路上熱傳一組信息，中國各省、市政府開始互相哄搶醫用口罩，而且還給對方開出了「搶劫通知」，上面都蓋著各地政府的官方大印。更誇張的是，運送口罩用到了裝甲車和防暴警察，而打劫這批貨的竟然是另一個市政府派出的幾十輛警車，國務院相關批文也形同廢紙，無人照辦。疫情已經完全失控，北京正在逐步失去對各地區的控制能力。

大理市給慈溪市的物資扣留通知書（圖片來源：網路截圖）

6號，網上曝光了一封大理市發給浙江慈溪市的「搶劫通知書」，日期是2月1日。上面說，因為本市的疫情嚴峻，物資奇缺，所以扣留慈溪市的598箱醫用口罩，右下角還蓋著官方大印，證明這是一封政府公文。就在同一天，慈溪市立即發給大理市一封協議函，要求對方盡快退還這11.2萬隻口罩。信中還聲明這批貨手續齊全，就連快遞號都印在了信上，右下角也蓋著慈溪市政府的官方大印。

慈溪市關於放行醫用口罩的協商函（圖片來源：品蔥截圖）

一時間，這起政府搶劫事件在中國網路上成了爆炸頭條，最終，大理市只返還了1.2萬個口罩，其餘10萬個還是強行扣留了。

就在搶劫慈溪市的第二天，2月2日，大理市又給重慶市下達了搶劫醫用口罩通知書，頭一段兒的內容跟慈溪市的一模一樣，只在第二段加上了經濟補償這一條，1年有效期，過期就算白給了。重慶在2月3日發函索要時為時已晚，所有口罩已經全部被大理當地瓜分乾淨，追不回來了。

大理市給重慶市的徵用通知書（圖片來源：微博截圖）

搜狐網2月6日爆料說，河南信陽、成都麗江、廣西遵義，這些地區的醫用防護物資也都遭到了大理的「搶劫」。那為什麼它們都被一個城市「搶劫」了呢？因為只要你是從東南亞、從緬甸進口的物品，都要從大理市海關入境。而且，即便是走國內線路，這些城市使用的雲南順豐速運公司也都是把大理作為中轉站的。

所以，它扣下任何醫用物資都很容易。慈溪市給它的是一封協議書，而不是通知書，也就是說，大理市想從這批物資中分到多少可以跟慈溪市商量，但不要全部扣留。可見，在中國，官方搶劫醫用防護物資的行為已成為常態，其中的潛規則大家都心知肚明。

還有政府互相「搶劫」的案例，2月4日，青島市通知本市海關扣押一批從韓國到瀋陽的醫用防護物資，理由是瀋陽海關日前查扣了青島的進口物資。

青島市要求海關查扣瀋陽市醫用物資信函（圖片來源：網路截圖）

「連環搶劫」案例：2月6日，網路上爆出，四川錦江政府從巴中調運了30萬隻醫用口罩，由裝甲車和30多名全副武裝的防暴警察負責押送，中途被綿陽公安的幾十輛警車攔截，被迫留下20萬個醫用口罩當作買路錢，而就在綿陽公安滿載戰利品往回走的路上，又遭到了金堂公安的搶劫，結果被綿陽強行闖關成功。

還有：山東廠商購進20個醫用口罩，遭到山東政府搶劫。江蘇常熟從海外購進50萬個口罩，被廣州海關全部扣留。江蘇太倉市書記直接聲明：除了湖北的不攔，其他的都攔，特別是山東和廣州。

就在慈溪市向大理協商醫用口罩事宜的同時，1月29日，中共國務院發了一個嚴禁扣留和調用醫用物資的緊急通知。發出後，官方搶劫事件不僅沒有停止，事態還愈演愈烈，涉及的城市越來越多，甚至動用警力實施搶劫。

美國時代週刊2月17日即將發行的雜誌封面上，是一幅帶著白口罩的習近平畫像，文章標題為《新型冠狀病毒爆發可能破壞習近平的中國夢》。目前中國已有兩省66市封城，廣州也宣布淪陷，中國的疫情已經完全失控，以習近平為首的中國政府正在迅速失去對各省市的控制能力。

笑到仆街

GTA 搶劫任

之前蕭生講過，大理想搶走重慶物資，北京警告大理若果真係出手將會嚴肅處理，結果大理照搶無視北京命令

點解軍隊冇出黎一齊手口

各地公安同武警已經同當地省政府合作搶物資，唔聽中央指示

大理驚佢老鼠

大理位置等同古代絲綢之路同君士坦丁堡

香港警察幾時出嚟幫香港市民搶物資
最少都要掃下賣天價口罩啲仆街啦

因為內部都爆得好勁

呢啲先至係人民幹部人民領導
東南互保

咁唔係仲加要扣罩咩

蔡鍔翻生

聽講解放軍已經開始淪陷

快啲call Laster

係咪有吳三桂係雲南

係就好

突然諗起推背圖：「君非君 臣非臣」

解體第一步係各省各市唔理中央領導而爭物資

可能有軍隊撐腰

支那人

中央都唔撚知去咗邊

香港警察搶香港市民物資就有份

大理國重臨

證明大理係戰略據點
成個東南亞都要經過佢

拿拿聲叫香港黑警上去支援啦

跟住香港藍絲都係時間出手
搶9黑警物資

群雄割據

「始艱危 終克定」：指開始的時候艱難，最終克制了對手，得到安定了。另一解或許是指某個時間開始出現危機了，最終名字中帶「克」字的人拍板決定了什麼。

搶完送上武漢

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

看中國好似係大紀元d fd來
雖然好撚好笑，不過都係保持距離

雜種呢條大陸土共，管治全面失敗

快d啦 支爆未

好快到香港,你地組定隊先

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

有機會見證天子失勢，群雄割據

係咪殺狗時候到喇

元軍都係滅完大理再滅南宋

記得之前有條傻鳩回我
雜種有絕對既管治地方能力

四分五裂 支国滅国在望

內戰

兄弟們，跟我提槍殺進其他省

方丈咁小氣, 強仔仆街了

感動嘅係讀左咁多年中史，有機會見證

強仔?

支那國一亂，香港就係幾會反狗後柒婆，洗牌

大理加速主義手足

直情係gta啲劇情

升級出軍隊互打快，唔好等下個禮拜

不遠矣

我只係聽過維尼係地方農村聲譽唔差，係咁補貼

好Q好笑🤭

關我撚事

軍閥再次割據百國聯軍進場。
廣西（法國勢力）
東三省+福建（日本勢力）
廣東+西藏（英國勢力）/香港（美屬）
山東（德國）
新疆/蒙古（俄羅斯）
來吧，列強快D瓜分支那領土

香港食哂成個BAY AREA

係人都知北京警告只係口交

多謝提供笑話

問題個D係市民既野政府都搶?

軍閥割據 大理人率先抗命

一陣北京政府大理國都搶俾你睇

國家分裂之始

欣賞支爆好撚正

分久必合 合久必分

嚴肅處理

人地山高皇帝遠又長期對住東南亞大把兵係手，
截哂你咁多物資分d比班卒仔睇你敢唔敢叫佢地嘔返出黎， 怕你條春

留名睇內戰

極度懷疑習近平唔敢開會，成個人大成萬人，有一個感染病毒都死

有六脈神劍使驚佢?

戰國時代即將展開

照咁睇過多一至兩個月就會有《習近平優待條款》（清室優待條款），要中共退哂落去

覆你個個人唔熟蟈蜻政令不出中南海唔係第一日啦

又六脈神劍又一陽指 驚你連鼠咩

返回春秋戰國時代

隔離政府都唔怕， 會怕你市民

即將回到民國軍閥割據時期，中國再次陷入內戰，香港正式成為police state
唔通因為咁黑警先嗱嗱臨購入高規格裝備

如果真係發生咁嘅事（中國政權瓦解），係咪等如中英聯合聲明正式報廢？

我唔想淨係睇文件圖

又話大家都是中國人

大條道理反比啲卒
民心所向反佢老尾

大帥哥

其實係共軍個個都中鳩曬肺炎 打條毛咩 地方政府先搶醫療物資 等班共軍病咁上下 殺曬佢地 D軍火消曬毒就

雜種誤國
柒婆賣港

依家渣醫療物資好過渣錢渣糧

所以雲南果面話 呢度有疊公仔紙 要唔要 唔要咩都冇

interesting interesting

過咗咁多個月，手足已經習慣咗抗爭模式，但係黑警戰術喺度演變緊。

好耐冇見依張圖

山高皇帝遠 理撚得佢

戰國

佢真係好好戲

軍伐割據

信住一成先
班官又唔會無口罩，點會急市民所急去搶口罩，仲要出到裝甲車

命令就死既，條命就自己既

槍桿子出政權

記得貼link thx

殺差佬時機到了

訓咗8個月？

起碼人哋肯為政績/為當地市民去搶
香港政府淨係識出tender招標
唔係想吹奏大陸
但係而家香港政府仲垃圾過大陸....
幾時先可以香港獨立

呢舖好睇

歷史上中國亡國都係因為內亂

個d外國小粉紅做乜唔出聲？又話愛祖國，快啲賣晒啲嘢攞錢攞物資回國救國救災⋯⋯

等支爆

唔好意思阻你地討論sorrysorry
p牌開post... 借個位

上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

USHK

開打

笑死

安史之亂定八王之亂

支持各省擁兵自立

都有D係為市民
例如大理扣左人地D口罩, 第一時間唔係比醫護而家係比大理房地產協會, 因為佢個城收入絕大部分靠地產

大理地方官為民請命
人民英雄

等睇戲 食花生

正式內戰

入暗區搶物資 再叫直升機運走！

同胞喎

北京正在逐步失去對各地區的控制能力。

射左

堅定流丫?有冇FC?

支爆

支爆

支爆

中國打內戰啦

瘋了 全都瘋了

多謝提供笑話一則
班狗幫手搶市民物資就有份

獨立版圖？》

合久必分

嚟啦嚟啦嚟啦
支爆終於要嚟料

武漢加油，湖北加油口罩及醫療用品我地用左先

Home office
Online learning 緊

合法殺狗時間到了

睇字睇到有畫面真唔真

好有以前讀中史睇果d末代王朝feel
支爆近了

新中國報

各省嘅徵用（打劫）公文係真嘅你話呢？

蕭生

傻傻地
命仔緊要
邊個可以冇口罩

其實講咁耐有片/ 圖未，等住睇

如果係就正啦,唔知發生果時會唔會感覺到歷史洪流呢

讓子彈飛

由裝甲車和30多名全副武裝的防暴警察負責押送，中途被綿陽公安的幾十輛警車攔截，被迫留下20萬個醫用口罩當作買路錢，

廢到

春秋戰國時代

我覺得難啲
以前群雄割據係因為有啲真係有料嘅人出嚟帶領大家
而家嗰班地方官九成九都係廢官

反了反了

所以咪送佢去武漢

內戰爆發前夜

x2
胡溫時完全係政令不出中南海
老江後面控制晒
地方軍隊政法全部係江派
到老胡臨玩完總書記，就有不厚事件
到嗰時佢先第一次控制到所有嘢...幾個月
所以佢最後攬住老江自爆
一次退晒黨政軍三樣嘢

老江初期都係
李鵬陳希同之流全部睇唔起佢

其實太祖一開始都係
不過佢醬缸政治能力係天才級
即刻攪五馬進京

真係正一on9仔黎支爆都黎緊仲奶

被感染武肺死亡，求其幫佢搞個國葬，威脅永遠消失，從此習天子高枕無憂

支持開火打鄰村暴徒

時勢做英雄啫

叫香港D防暴上啦,
30人一排陣射TG射到好似放屁咁, 睇唔順眼射撚死埋你都得

「黑警等天收」「黑警有報應」 係無用架，淨化Facebook行動

可信度成疑

支持警察嚴正執法

裂到好似蘇聯咁

大理段氏有皇帝

識開map炮六脈神劍

甴近平越嚟越似後清末帝
前清最後一位皇帝都尚叫善終
佢可能係暴屍天安門外，俾太祖畫像望實
之後同太祖條咸魚一齊燒掉

好似不嬲都有人批佢晚境淒涼

公安是地方政府
武警體系上是地方PLA
如果武警都參與就好大機會地方軍委默認左
純公安互斗就大機會地方政府參與only

Civil War

仲有中華民國呢？

GTA搶劫任務

習近平 呢度無人識你啊 習 邊撚度雜

北洋軍閥割據

而家正正係香港警曱上去大展拳腳既時候

因為有甴大大係雲南遙控

各省及特區為生存物資打鑊甘。估不到越維穩越出事

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

幾時會有挾天子以令諸侯嘅畫面睇

世衛：中國疫情正在平息

軍閥割據再現

搶左好多次架啦

有冇人知道中國各地政府軍力如何?

仲未聽見有地方政府同武警軍人之類開槍互鬥

軍閥割據重演

洗撚咩，做政府工大把csi 口罩

呢D預言好似風雲咁 雄霸睇完個預言 勝也風雲 敗也風雲
形住風雲會反鳩佢 就先下手為強搞鳩風雲先 最後搞到風雲真係合力反佢

原本強仔都諗住安份守已打份工就算 比你咁派去武漢 仲唔記住呢筆債

每個地方政府軍警數量肯定多過老解, 同好打過老解

PUBG真人版

垃圾

未來撚：2020年中共因口罩之亂滅亡

所以香港唔封關根本係777主意， 上面七國咁亂支共自已都顧唔掂自己

點解大理政府咁撚惡？連省會都唔係，一個三線城市

支持公安嚴正執法，射死呢啲暴徒

大理國段王爺勁

就係要依d.jpg

對外就口交姐
對內真係有家法 (好似係

黎香港搶

個小學生自己都潛咗水 下面班細既仲點會理中央9up
扣起咗仲可以拎去賣貪多筆

三國志15

中国幾時有過私有產權

美國時代週刊2月17日即將發行的雜誌封面上，是一幅帶著白口罩的習近平畫像，文章標題為《新型冠狀病毒爆發可能破壞習近平的中國夢》。
好想睇

唔撚記得出處了

山高蝗帝遠
邊理得咁多

支那末年 群雄並起

中國人係需要管的

軍閥割據

已經係幾日前， old news 了。

超級好睇，快d帶軍（公安武警裝甲車）攻打其他省份搶口罩

香港被強攻既日子不遠了

GTA好玩

中国分裂

花生廣告 好似

繼續狗咬狗

cls
成個國家都係劫匪

已經2020年
但啲官僚作風
同古代啲官無撚分別

軍閥割據2.0

戰國時代咁

西海道虎鐵

中國特別
大難臨頭就會分裂
依家既狀況 幾似晚清
當年既慈禧 依代就習總
都係一樣戀權但無執政能力

考驗藍絲同黑警愛國愛黨時刻到了
國家有任務了
係時候上前線戰場幫北京打擊地方政府

唔通真係聽聽話話送晒d物仲資去北京上海
自己城市就全滅咩

(林鄭就死要拉埋全香港人攬炒唔計)

中國的疫情已經完全失控，以習近平為首的中國政府正在迅速失去對各省市的控制能力。

點會失控啊，今日新聞先至宣布國內糧食生產回復90%，醫療生產回覆70%

一切正常喎

連登仔應該信邊個啊？

我就係要呢D.jpg

工人姐姐同我講
有狗上佢地個倉度問係咪有口罩
姐姐話衫黎 ....

推

習近平社會主義共和國

快啲內戰啦！

都道府大戰支那版

車上流動連儂牆......有冇得諗？？？

大理市市長好波 為中國分裂寫上重要既一筆
請問偉人叫咩名值得紀念

花生呀花生

李醫生講咗句: 熙熙攘攘
我都諗起推背圖

沒事兒

未上位專登詐傻扮懵

支爆在望

laugh die me

中国夢

身於亂世，返工有時都會分心睇新聞

你知唔知當反送中運動進行得如火如荼之際，終共被揭發佢hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms for 至少七年，竊取了大量metadata??

想睇吓點可以阻到支那 hack 你？即刻撳入嚟睇:

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P牌推唔郁

段王爺

大帥哥年代再臨

軍閥割據、諸侯爭霸

出軍隊警隊明打明搶啦

唔搶就死架喇

軍閥割據

中共解體.jpg

講真物資真係要搶返黎
無保護而大範圍有人死 佢自己同職位同時都係出現危機
特別而家醫療物資係有錢都買唔到 大陸當佢10億日
1日用2個 點整到咁多比佢地

冇軍隊授權或者地方政府如果 唔係知道解放軍自顧不暇嘅話邊度夠膽周圍出嚟搶罩

我大理大你唔起呀？

全球最真實total war: three kingdoms 已經上線啦

無論點
支那奴隸都覺得黨爸爸最偉大

睇吓共產黨收皮史，中共最有機會係走俄共或赤共模式收皮。

自動解體？
聽講切爾諾貝爾爆炸後幾年蘇聯政府無晒錢所以收皮？

狗咬狗

United State of China?

軍人反檯

大理咪大理！

好撚正

支持各地政府執法

小學雞都識online learnling?

係咪口交部式出嚟口交下就算

期待已久!!

早幾日都聽物流業行家呻， 佢話口罩等過境中國，個個地方爭住扣，有去無回，徵用之後仲開張感謝信就算

有貨千奇唔好經中國！

估唔到中國重生既機緣係軍閾割據, 以公安自立

2020年 - 群雄割據

特區政府快撚啲開五架銳武、三架水泡車
派埋速龍、飛虎隊、機場特警、PTU上大陸搶晒啲口罩物資返香港

共朝末年
瘟疫流行 民不聊生
群雄紛紛舉旗獨立
口罩成為當時最廣為接受的貨幣
香港的林奠則利用口罩進行驚天的陰謀⋯⋯

美國用集運好多都經

玩完溫疫公司 又玩pubg

內戰未

搞到madmax咁就正囉

山高皇帝遠
土皇帝大過皇帝

過我條路就搶

支那国一定要喺地圖上抹去

仲中華民國
台灣呀 屌你

其實雜種係咪著左草以家中央仲有無人

好撚精彩

澳門呢？

搶劫前置任 當搶到口罩同酒精後等萊斯特電話

來吧 大混亂

再建段氏皇朝

屌真心感動，朝朝都渴望睇到下一個段祺瑞、袁世凱

四分五裂

雖然領土仲好大
但失去咗主要沿海城市

雖然唔知真定假,
但如果係真既話,
各式各樣騙術大戰,甚至出盡手段強搶,
應該爭得幾精彩下

btw,唔怪得上面d醫院無哂貨
未計有人落格,分分鐘未送到去就被截貨

唔可以叻過啲上面啲領導，識玩啫

梗係保命緊要d

依家上面無海底撈，不了

內戰前傳？

大理段氏劫了蜀中唐門的鏢，請皇上聖裁。

裝甲車都俾警車打劫

林鄭都唔好得好多

一個廢柴政府係經歷唔起呢d災難

其實香港雖要北伐 要地唔要人

內部都知北京嘅嚴正交涉無料到

山高皇帝遠
出手的話捉埋個北京個將軍都仲得

冇事 咪俾面叫你習大大囉
有事 叫你習敗北咋

如果係2015年既話, 相信各省 都會繼續聽命習近平
呢個時間 習近平 既威望係最高, 又搞一帶一路

但家陣2020年, 習近平 一帶一路失敗左, 無哂聲氣
貿易戰又輸到仆街, 要簽條約
香港 反送中又搞唔掂

各省好自然當習近平無到, 人人都知道佢係廢物一件